警暴與獨立調查委員會

我覺得坊間對獨立調查委員會抱太高期望

新機場調查委員會
與香港教育學院有關的指控調查委員會
南丫島附近撞船事故調查委員會
食水含鉛超標調查委員會
沙田至中環線項目紅磡站擴建部分及其鄰近的建造工程調查委員會

有邊個帶來應有的Justice? 報告中除咗避免將來犯錯的「建議」外，有幾多作惡者得到應有的懲罰？

針對警暴 Police brutality
We should ask for more

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

其實係
7月頭我都睇過相關歷史
但就獨委會都冇講咩都冇用

都係想還一個公道
還唔到
再升級

佢一出既話 先唔好講有沒效先 班condom仔肯撚定驚到自己鬼打鬼先